波台會員亞孤撈出席撐克警集會

民建聯賤種！

愛國着曼城

紅衫=牙先爐 我曼=示威者
藍衫=軌 曼城=藍絲 克警

曼城有習總加持

愛國表現黎架

曼城呢隊賤種波黎

谷ching

Hi

飲油攣童狗終於放返出嚟

屌你老

樓主係元朗鄉黑

樓上熱狗